入黎講你有咩蟹貨

1044 76.5
2238 11
我屌你老母呀

0027 52
2202 29

岩岩買?
蝕咁少

冇。

公用收息股

1999 5.3
1810 17.7

2628 23.5

AAPL 220

1313 @8.5

UXIN 7.04
0621 0.068

1777 1.46

285 11.1

2382 @77$

無人700同2018

0005 $69.8

3988 4.07

1177 @6.00
16手

5 @67
945 @118

+1 $70

輸死人啦

1
4
5
700
939
1113
1038
1398
2318

1093 @11.18